Mám rád sport od dětství. Když mi bylo 12 let začal jsem sportovat jako lyžař na běžkách. Chodil jsem třikrát týdně na cvičeni. Pozdeji, když stal starši, zučastnil jsem se soutezech a dostával medaile. Když jsem studoval na vysoke škole, take jsem hodne sportoval, moc jsem jezdil na zavody do jinych měst Ruska. Teď už aktivně nesportuju, ale denně zabyvam telocvičenim, rad jezdim na kole a plavam.
